(夾單) Kaca眼鏡&太陽眼鏡，每副約～$200

USD$100以上全球免運，想搵巴絲夾單，大約5-6位，成團會即刻落單。

以上係佢太陽眼鏡既功能
普通眼鏡就可以自己上Kaca官網睇返

以下係部分太陽眼鏡既相。

有興趣請Tg：NYC999

請無視左上既殘體 係大陸旅行緊

推

人仔百幾蚊

有興趣
大頭仔有無得買副 闊啲㗎？

圖顯示係馬來西亞幣黎，再click入去副眼鏡會顯示USD

我都唔清楚啊～ 你可以禁入去望望

太陽眼鏡買咁平 戴壞眼